克羅地亞最出名球星一定唔係摩迪，而係前公牛最佳第六人古高

佐敦，柏賓，跟住就古高

納dee 都識籃波

重識屌你老母

識波
成日後備上場斬廿幾分

卡蘭積卡

係發球機器伊雲尼斯域呀